蛀牙蛀到得返啲啲

蛀牙蛀到得返啲啲，全部碎晒，
聽日去睇牙醫，想問剝唔剝到?
好驚

影張口腔相上嚟

提前feel到樓豬個post會變臭

剝實剝到
但係好既牙醫會剝之前會建議你植牙，因為如果你無端端冇咗隻牙，其他牙齒就會好容易移位，到最後就係全部甩曬
之前我隻臼齒蛀到得番條邊邊，一心諗住剝咗佢，個老牙醫同我講咗半個鐘話咁後生剝牙係唔好，結果用咗六千幾補牙

相呢?

臭唔過你個名
好跟唔跟跟個朵臭曬嘅

我準備箍牙，所以諗住剝咗算數，
因為我朋友話如果得返啲啲係剝唔到，
要做手術鎅開啲牙肉先拎到隻牙，
所以好驚

你係得番點既size

要鎅牙肉，分分鐘仲細過手指尾指甲

jm9
睇清楚盆地個名先啦

係呀
手指甲嘅一半

你入診所，牙醫第一句一定係：「嘩，我屌你老母臭閪 ，你搞乜撚黎，好濕滯好難搞 」
最後恭喜你承惠三皮

唔撚係掛
窮撚哪有錢

鬼唔知咩
正版條柒頭我block 咗好耐啦
唔會見到佢

度牙根都差唔多成皮，你仲要箍牙加鎅牙肉

我聽日未去箍，只係先處理呢隻蛀牙，
但我驚會剝唔到
驚到失眠

開始草錢吧啦 草十年被人一Q 清袋

移位到最後全部甩晒
咩黃綠醫生嚟

我早排都整左五千幾
黎緊整埋牙套又多幾千
早晚刷牙 牙線 漱口水
一年睇一次牙醫全部做哂
咪唔洗在煩囉
有啲嘢唔懶得

一定得 最多開刀
我果隻太實個牙醫幫我整碎佢在拎番出黎

幾歲

24

希望得
好驚醫生話唔得要做手術

其實你係牙醫入面全部做既都算手術wo巴打
打左支麻醉針就唔痛嫁啦
係差在打完支針後用刀介一介先定直接用個鉗拎走咁解